法國line新聞個戰場都幾重要

大家就算唔想留名講野都好，至少禁個dislike俾班無人性，like俾手足呀，好多手足都仲有打緊呢條線。你地拉下佢地又推下我地，好快可以幫line新聞大清洗

香港多人用LINE咩

你開嚟望下就知幾多五毛盤踞住，特別而家無左yahoo，佢地會更多人係line造謠

岩岩先發玩原來Yahoo 無左留言

但係廢老應該唔會用LINE

好好把握上面嘅言論意向，影響嘅唔止廢老，仲有沉默嘅大多數。做得就做，都係禁下like 同 dislike，開下新聞幾秒搞點

P牌照推，大家努力

甩咗P嘅麻煩幫手推推，需要多d人將d五毛留言壓制

唔覆都得嫁，都係幫同路人禁個制啫，推

推番上水

有條五毛一部電話同時控制至少11個Line Account，懷疑由上年反送中開始一直變換身份攻擊新聞至今

咁樣玩法點清洗都唔掂